經過機場一事認知到香港有日須要鄧寇克大行動

由台灣出發 美軍護航